其實多唔多人做 Business Intelligence?

大家點睇前景？係咪外國好路數啲

依家BI係咪要識埋ml ?

想做

一切都係泡沫

香港個d全都呃飯食

？

我都覺，好多公司將 data analyst 同 BA 撈埋一齊

應該唔難嘅，做過幾年野，有小小 SQL/Python 底應該 handle 到，最重要有 business sense 我覺得

不過點解會降 grade 嘅？我講 Python 係因為公司 JD 要 SQL, Python, 基本上識 query, presentation skill 好就可以，不過 developer 唔係仲好景咩？

machine learning, ai野

要呀，有係好好多，利申唔識

個人覺得 BI 偏重 present，咁幾啱你嘅要求，打 code 純喺 data warehouse 嗰邊先要用，你可以當 project 咁睇，不過實唔使一條友淨揼 code 囉

做左5年

巴打有冇啲經驗傳授下
想讀埋個碩士入行

咪又係求其搵d buzzword扮hi-tech/新野 20年前都中過伏啦

我做 in-house